毒果：【邊回購邊沽貨】領展CEO減持套現逾1.1億

高位回購,再自己出貨,拉唔拉得架?

我站ok就ok

拉佢老母坐就岩

年年都有人話貴㗎啦

但以領展多年來的公關手法而言，似乎從來不在乎市場觀感這回事。

小弟不材,睇完完全唔明佢想表達D咩